\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}[3]{Aba olle samma Wixa}{Hans Söllner}{}        
[D]I hoff, dass ma verzeihn, Herr Geißler, [G]I hob des net so[D] gmoant,
wenn i ir[A]gendwonn amoi gsogt hob sie san bl[G]ed vom Wixn wo[D]rn
I [D]hob doch des gonz onnas gmoant, sie [G]hom des net kapie[D]rt,
I [G]moan damit net w[D]ixn, I [A]moan net o[D]naniern.
I [G]moan damit net w[D]ixn, I [A]moan net o[D]naniern.

[D]Do gibt vaschiedene Ortn, da [G]oana mochts mit die [D]Händ,
da onna[A]re mochts wenn er wo zuaschaut, da[G]nn geht er seiner Oidn daham net f[D]remd.
A [D]poa fongan zum Schwitzn o, [G]onnare losst des[D] koit.
Da [G]Peter mochts dem [D]Georg, und [A]der mochts bloß für [D]Geid,
da [G]Peter mochts dem [D]Georg, und [A]der mochts bloß für [D]Geid.

\gSec{Refrain}
Aba [G]olle samma W[D]ixa und a j[A]eda woas wies [D]geht!
Da o[G]ane wixt im [D]sitzn, he, da onnare wixt im [A]stehn.
Mia [A]wixn bis ma [D]hi san, [G]mocht nix, is jo [D]sche!
Owa [G]sie onaniern[D] geistig und[A] davon wead ma[D] bled,
jo, [G]sie onaniern[D] geistig und[A] davon wead ma[D] bled.

Da[D] Schreiner wixt beim Hobln, d[G]'Schublod passt net [D]nei,
und [A]I wix beim Gitarrspuin, sunst [G]spuiat i doch [D]gscheit!
Da [D]Mola wixt beim Streicha, de [G]oida Foab kimmt[D] duach,
da [G]Zöllner wixt beim K[D]ontrolliern, sunst [A]gabs doch nirgends an [D]Stoff,
da [G]Zöllner wixt beim K[D]ontrolliern, sunst [A]gabs doch nirgends an [D]Stoff.

Da[D] Wirt wixt wenn a ozapft, zwoa [G]Drittl san bloß S[D]chaum,
mei [A]Oide wixt beim Kocha, bei den [G]Fraß ziagts da ois [D]zomm.
Da [D]Schüler wixt sei Hausaufgob ins [G]Heft nei und kriagt[D] Zoff,
da [G]Boris wixt beim [D]Tennisspuin, sunst [A]valierat a n et so [D]oft,
da [G]Boris wixt beim [D]Tennisspuin, sunst [A]valierat a n et so [D]oft.

\gSec{Refrain}
Aba [G]olle samma W[D]ixa und a j[A]eda woas wies [D]geht!
Da o[G]ane wixt im [D]sitzn, he, da onnare wixt im [A]stehn.
Mia [A]wixn bis ma [D]hi san, [G]mocht nix, is jo [D]sche!
Owa [G]sie onaniern[D] geistig und[A] davon wead ma[D] bled,
jo, [G]sie onaniern[D] geistig und[A] davon wead ma[D] bled.

\newpage
Da [D]Klempner wixt beim Rohrvalegn, de [G]Küch is über[D]schwemmt,
und [A]i wix beim Gitarrstimma, weis [G]oiwai nu net s[D]timmt.
Da [D]Jaga wixt beim Schiassn, [G]wenn a net gschit[D] trifft,
a B[G]suffana wixt im [D]Scheißhaus wenn a n[A]ewad Schüssl sc[D]hifft,
a B[G]suffana wixt im [D]Scheißhaus wenn a n[A]ewad Schüssl sc[D]hifft.

I h[D]off, dass jetz vastehn, Herr Geißler, [G]wie i des bei eana[D] moan,
jo, [A]Sie onaniern geistig und von d[G]em, sans so deppat [D]woan!
Oda[D] wuins es obstreitn, Sie s[G]eiwa hom doch [D]gsogt,
n[A]ur der Pazifismus hot A[G]uschwitz möglich[D] gmocht.
Und[D] i mog jetz goa net ois aufzeihn, o[G]wa wennst mi f[D]rogst,
so [A]einen vadommtn Scheißdreck, k[G]ann bloß a Wixa [D]sogn!
\end{song}
\end{document}