
\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}{Alles nur geklaut}{Die Prinzen}{}
[Em] \hh [C] \hh [Em] \hh [C] \hh
[Em]Ich schreibe einen Hit die ganze [G]Nation [D]kennt ihn schon
[Em]Alle singen mit ganz l[G]aut im Chor das g[D]eht ins Ohr
keiner [C]kriegt davon gen[G]ug, alle [C]halten mich für [G]klug
[C]hoffentlich merkt [G]keiner den Betr[B]ug.

\gSec{Refrain}
Denn das ist alles nur ge[Em]klaut. Das ist alles gar nicht [C]meine.
Das ist alles nur ge[Em]klaut, doch das weiß ich nur ganz al[C]leine.
Das ist alles nur ge[G]klaut und ge[D]stohlen nur ge[C]zogen  und ge[B]raubt.
Ents[D]chuldigung das [B]hab ich mir er[Em]laubt[D]{\h}[B]{\h}[Em]{\h}

[Em]Ich bin tierisch reich ich fahre ei[G]nen Benz
der in der S[D]onne glänzt. [Em]Ich hab’nen großen Teich
und da[G]vor ein Schloss und ein[D] weißes Ross[C]. Ich bin ein große[G]r Held
und ich [C]reise um die W[G]elt ich w[C]erde immer sch[G]{ö}ner durch mein G[B]eld.

\gSec{Refrain}
Doch das ist alles nur ge[Em]klaut. Das ist alles gar nicht [C]meine.
Das ist alles nur ge[Em]klaut, doch das weiß ich nur ganz al[C]leine.
Das ist alles nur ge[G]klaut und ge[D]stohlen nur ge[C]zogen  und ge[B]raubt.
Ents[D]chuldigung das [B]hab ich mir er[Em]laubt, Ents[D]chuldigung das [B]hab ich mir er[Em]laubt

[Em]Ich will dich gern verführn, doch bald schon m[G]erke ich
das wird nicht [D]leicht für mich.[Em]Ich geh mit dir spaziern
und spreche ein[G] Gedicht in [D]dein Gesicht.
Ich sag ich [C]schrieb es nur für d[G]ich  [C]und dann küsst du m[G]ich
[C]Denn zu meinem [G]Glück weißt du n[B]icht:

\gSec{Refrain}
Das ist alles nur ge[Em]klaut. Das ist alles gar nicht [C]meine.
Das ist alles nur ge[Em]klaut, doch das weiß ich nur ganz al[C]leine.
Das ist alles nur ge[G]klaut und ge[D]stohlen nur ge[C]zogen und ger[B]aubt.
Ents[D]chuldigung das [B]hab ich mir er[Em]laubt, Ents[N.C.]chuldigung das hab ich mir erlaubt

[Em]Auf deinen Heiligenschein fall' ich auch nicht mehr r[C]ein
[Em]Denn auch du hast Gott sei Dank garantiert noch was im Schr[B]ank!

\gSec{Refrain}
Und das ist alles nur gekl[Em]aut. Das ist alles gar nicht de[C]ine.
Das ist alles nur ge[Em]klaut, doch das weißt du nur ganz al[C]leine.
Das ist alles nur ge[G]klaut und ge[D]stohlen nur ge[C]zogen und ger[B]aubt.
[D] \hh Wer h[B]at dir das erl[Em]aubt,[N.C.]{\h}Wer hat dir das erlaubt?

\end{song}
\end{document}