\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}{Die Ballade vom Pfeiffer}{Reinhard Mey}{}
Ich [Am]ritt aus San Alfredo im [E7]letzten Tages[Am]licht,
viel[C]leicht auch aus El [C5]Paso, so genau weiß ich das [Am]nicht.
Seit [Am]vierzig Tagen, vierzig Nächten [D]war ich auf der [D4]Flucht,
in [Am]jeder Stadt fand ich mein Bild, dar[E7]unter stand: GE[Am]SUCHT!
Sie [G]nannten mich den [C]Stillen, und man [G]flüsterte mir [C]nach,
dass, [G]wenn ich was zu [C]sagen hätte, mein [D]Colt für mich [E7]sprach.

[Am] \hh [Em] \hh [Am] \hh [G] \hh [Am] \hh 
Sie [Am]nannten mich den Pfeifer, und [E7]meine Devise [Am]hieß:
Wenn [C]Dir wer vor die [C5]Mündung kommt, erst pfeife, und dann [Am]schieß!
Wa[Am]rum ich pfiff, das weiß ich nicht, weiß [D]nicht mal, wie ich [D4]heiß',
im [Am]Westen ist es niemals gut, wenn [E7]einer zu viel[Am] weiß!
Ich [G]weiß nur, wo mein [C]Lied erklang, da [G]wurden Bretter [C]knapp,
weil [G]jeder Schreiner [C]wusste, dass e[D]s Arbeit für ih[E7]n gab.

[Am] \hh [Em] \hh [Am] \hh [G] \hh [Am] \hh 
Als [Am]ich nach Bloody Corner kam, sah [E7]ich von weitem [Am]her:
Die S[C]umme unter [C5]meinem Namen hatte zwei Stellen [Am]mehr.
Ein [Am]Prämienjäger sagte: Pfeifer, [D]ich wart' schon auf [D4]dich!
Ich [Am]fuhr herum, pfiff einen Ton, dann [E7]sprach mein Colt für [Am]mich.
Als [G]wenig später [C]im Saloon mein [G]Achtunddreißiger [C]spie,
da [G]spielte der Mann [C]am Klavier da[D]zu die Melo[E7]die:

[Am] \hh [Em] \hh [Am] \hh [G] \hh [Am] \hh 
Die [Am]Ellenbogen aufgestützt, die [E7]Flügeltür im [Am]Blick
stand [C]neben mir ein [C5]Fremder, sehr glatt rasiert und [Am]dick.
Man [Am]nennt mich hier den Denker, so [D]stellte er sich [D4]vor,
spie [Am]lässig in den Spucknapf und [E7]sagte mir ins [Am]Ohr:
Wenn [G]Du zehntausend [C]Dollar brauchst, dann [G]hab ich einen [C]Plan,
[G]todsicher, gen[C]ial, einfach! [D]Dankbar nahm ich [E7]an.

[Am] \hh [Em] \hh [Am] \hh [G] \hh [Am] \hh 
Jetzt [Am]sitz ich hinter Gittern, von [E7]Zweifeln ange[Am]nagt.
Viel[C]leicht war doch des [C5]Denkers Plan so gut nicht, wie er [Am]sagt.
Er [Am]sagte: Es bringt Dir zehntausend [D]Dollar, wenn Du's [D4]wagst
zum [Am]Sheriff ins Büro zu geh'n, Dich [E7]vorstellst und ihm [Am]sagst:
Grüß [G]Gott, ich bin der [C]Pfeifer, ich komm' [G]selber wie ihr [C]seht,
um [G]die Belohnung [C]zu kassier'n, die auf [D]meinen Kopf [E7]steht!

\pagebreak
[Am] \hh [Em] \hh [Am] \hh [G] \hh [Am] \hh 
Ich [Am]sitz auf meines Pferdes Rücken [E7]unter dem Galgen[Am]baum,
einen [C]Strick um meinen [C5]Hals, der Henker hält mein Pferd im [Am]Zaum.
Gleich [Am]gibt er ihm die Zügel und dann [D]ist's mit mir vor[D4]bei,
der [Am]Totengräber gräbt mein Grab und [E7]pfeift mein Lied da[Am]bei.
Der [G]Scharfrichter tut [C]seine Pflicht, mein [G]Pferd setzt sich in [C]Trab,
und [G]unten brüllt der [C]Regisseur:

\sprache{Verdammte Schlamperei, jetzt ist uns der Ast schon zum dritten Mal abgebrochen, der Film ist auch gerissen. 
Also Kinder, für heute ist Feierabend, die Leiche dreh'n wir morgen ab!}
\end{song}
\end{document}