\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}[2]{Die Internationale}{Pierre Degeyter, dt. Übersetzung: Emil Luckhardt}{}
Wacht a[G]uf, Verdammte dieser [C]Er[Am]de
Die st[D]ets man noch zum Hungern zw[G]ingt!
Das Recht wie Glut im Krater[C]her[Am]de
Nun mit M[D]acht zum Durchbruch d[G]ringt
Reinen T[D]isch m[A]acht mit den Bed[D]rängern!
Heer der Sk[A]laven, wache a[D]uf!
Ein N[D]ichts zu sein, tragt es nicht l[G]{ä}nger
Alles zu w[D]erden, str[A]{ö}mt zuh[D]auf!

\gSec{Refrain}
Völker, h[G]{ö}rt die Sig[C]nal[Am]e! Auf, zum l[D]etzten Gef[G]echt!
Die Inter[D]natio[G]nal[D]e erk[A]{ä}mpft das Menschenr[D]echt!
Völker, h[G]{ö}rt die Sig[C]nal[Am]e! Auf, zum l[D]etzten Gef[G]echt!
Die [G]Internatio[D]nale erk[G]{ä}mpft das M[D]enschenr[G]echt!

Es r[G]ettet uns kein höhres W[C]es[Am]en
Kein G[D]ott, kein Kaiser, noch Tri[G]bun
Uns aus dem Elend zu erl[C]{ö}s[Am]en
Können w[D]ir nur selber t[G]un!
Leeres W[D]ort:[A] des Armen R[D]echte!
Leeres W[A]ort: des Reichen Pfl[D]icht!
Unm[D]{ü}ndig nennt man uns und Kn[G]echte
Duldet die Schm[D]ach nun l[A]{ä}nger n[D]icht!

\gSec{Refrain}
Völker, h[G]{ö}rt die Sig[C]nal[Am]e! Auf, zum l[D]etzten Gef[G]echt!
Die Inter[D]natio[G]nal[D]e erk[A]{ä}mpft das Menschenr[D]echt!
Völker, h[G]{ö}rt die Sig[C]nal[Am]e! Auf, zum l[D]etzten Gef[G]echt!
Die [G]Internatio[D]nale erk[G]{ä}mpft das M[D]enschenr[G]echt!

In St[G]adt und Land, ihr Arbeitsl[C]eu[Am]te
Wir s[D]ind die stärkste der Part[G]ei'n
Die Müßiggänger schiebt beis[C]eit[Am]e!
Diese W[D]elt muss unser s[G]ein!
Unser Bl[D]ut s[A]ei nicht mehr der R[D]aben
Und der n[A]{ä}cht'gen Geier Fr[D]aß!
Erst w[D]enn wir sie vertrieben h[G]aben
Dann scheint die S[D]onn' ohn' [A]Unterl[D]ass!

\gSec{Refrain}
\end{song}
\end{document}