\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}{Fata Morgana}{Erste Allgemeine Verunsicherung}{}
Tief in der Sa[Am]hara auf [G]einem Drome[Am]dara
[G]ritt ein deutscher [Am]Forscher [G]durch den Dattel[D]hain.
Da [G]sah der Mumien[Am]keiler ein [G]Mädchen namens [Am]Laila;
[G]Magische Er[Am]regung [G]fährt im ins Ge[D]bein.
Er rief: \glqq{}[F]Sag' mir, wer [G]bist Du, [C]die mich trunken [Am]macht?
[F]Komm und [G]heile meine [C]Wun[D]den!\grqq{}
Sie sprach: \glqq{}[F]Ich bin [G]Laila, die [C]Königin der [Am]Nacht!\grqq{}
[F]Simsalabim, war sie ver[E]schwunden!

\gSec{Refrain}
[Am]Wie [Em]eine [C]Fata Mor[D]gana, [Am]{\hh} so [Em]nah und [C]doch so [D]weit
[Am]Wie [Em]eine [C]Fata Mor[D]gana. [F]Abarakadabara! [E]  Und sie war nicht mehr da!
[Am]Wie [Em]eine [C]Fata Mor[D]gana, [Am]{\hh} so [Em]nah und [C]doch so [D]weit
[Am]Wie [Em]eine [C]Fata Mor[D]gana.

Er folgt den Ge[Am]sängen, dort [G]wo die Datteln [Am]hängen,
dem [G]Trugbild namens [Am]Laila und [G]sah nicht die Ge[D]fahr.
Ein [G]alter Bedu[Am]ine [G]saß auf einer [Am]Düne,
[G]biss in die Ze[Am]chine [G]und sprach: \glqq{}Inschal[D]lah!
Oh [F]Effendi, man [G]nennt mich Hadschi [C]Halef Ibra[Am]him.
Be[F]freie [G]dich von ihrem [C]Zau[D]ber,
sonst [F]bist Du des [G]Todes!\grqq{} [C]rief der Muez[Am]zin,
und [F]weg war der alte Dattel[E]klauber.

\gSec{Refrain}
[Am]Wie [Em]eine [C]Fata Mor[D]gana, [Am]{\hh} so [Em]nah und [C]doch so [D]weit
[Am]Wie [Em]eine [C]Fata Mor[D]gana. [F]Abarakadabara! [E]  Und sie war nicht mehr da!
[Am]Wie [Em]eine [C]Fata Mor[D]gana, [Am]{\hh} so [Em]nah und [C]doch so [D]weit
[Am]Wie [Em]eine [C]Fata Mor[D]gana.

Es kroch der Ef[Am]fendi mehr [G]tot schon als le[Am]bendi
[G]unter heißer [Am]Sonne [G]durch den Wüsten[D]sand.
\glqq{}Beim [G]Barte des Pro[Am]pheten, [G]jetzt muss ich ab[Am]treten!\grqq{}
[G]sprach er und er[Am]hob noch [G]einmal seine [D]Hand,
und er [F]sah am Hori[G]zont die [C]Fata Morga[Am]na,
drauf [F]starb er im [G]Lande der A[C]ra[D]ber.
Die [F]Geier über [G]ihm, die [C]krächzten: \glqq{}Inschal[Am]lah!
[F]Endlich wieder ein Kadav[E]er!\grqq{}

\gSec{Refrain}
\end{song}
\end{document}