\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}[5]{Fly Linda Fly}{Jürgen Terhag}{}
Ich s[C]itz' in meinem [Cmaj7]Auto, der M[Bm7]otor dröhnt und s[E7]tinkt.
Auf e[Am7]iner Brücke st[D7]eht ein Junge, d[Gm7]er mir fröhlich w[C7]inkt.
Die [F]Autobahn ist [G7]grau, kein Baum, kein [Em7]Blatt,[Am7]{\hh}
da [Dm7]hör' ich, dass im [G7]Auto sich wer eingenistet h[C]at.

\gSec{Refrain}
F[C]ly, Linda[Cmaj7]{ fly}, fly a[Em7]way![Am7]{\h}I'm h[F]appy to [Em7]see you ever[Dm7]yday.[G7]{\h}
F[C]ly, Linda[Cmaj7]{ fly}, fly a[Em7]way![Am7]{\h}I'm [Dm7]happy to s[G7]ee you everyd[C]ay.

Jetzt h[C]ab ich eine F[Cmaj7]liege, was m[Bm7]ach ich nur dam[E7]it?
Sie f[Am7]liegt im Auto r[D7]um, verfolgt mich s[Gm7]chon auf Schritt und T[C7]ritt.
Ich d[F]enk’, das arme [G7]Tier, lass sie doch [Em7]raus,[Am7]{\hh}
doch L[Dm7]inda meint: „Ich [G7]bleibe und du kriegst mich hier nicht r[C]aus!“

Am n[C]{ä}chsten frühen M[Cmaj7]orgen, es [Bm7]ist noch ziemlich k[E7]alt,
der [Am7]Motor springt nicht [D7]an, die Kiste [Gm7]ist schon ziemlich [C7]alt.
Ich [F]dreh’ den Schlüssel[G7] um, kein Piep kein[Em7] Ton.[Am7]{\hh}
Da [Dm7]hör’ ich eine [G7]Stimme: „Warte nur, ich helf’ dir sch[C]on!“

\gSec{Refrain}
F[C]ly, Linda[Cmaj7]{ fly}, fly a[Em7]way![Am7]{\h}I'm h[F]appy to [Em7]see you ever[Dm7]yday.[G7]{\h}
F[C]ly, Linda[Cmaj7]{ fly}, fly a[Em7]way![Am7]{\h}I'm [Dm7]happy to s[G7]ee you everyd[C]ay.

Die L[C]inda muss was [Cmaj7]essen, das f[Bm7]{ä}llt mir plötzlich [E7]ein.
Zur [Am7]Nahrungssuche i[D7]st mein Auto w[Gm7]irklich viel zu kl[C7]ein.
Ich k[F]aufe ihr Sa[G7]lat, ein halbes B[Em7]latt,[Am7]{\hh}
da [Dm7]seh’ ich, dass sie [G7]schon die Hupe aufgefressen [C]hat.

Und n[C]ach dem langen [Cmaj7]Winter, sie w[Bm7]ar mein bester F[E7]reund,
da [Am7]sagte Linda pl[D7]{ö}tzlich: „Ich muss r[Gm7]aus, die Sonne sch[C7]eint!“
Ich f[F]ahr’ zur [G7]Seite, Scheibe runter[Em7]dreh’n,[Am7]{\hh}
sie d[Dm7]reht noch eine R[G7]unde und ist dann nicht mehr zu s[C]eh’n.

\gSec{Refrain}
F[C]ly, Linda[Cmaj7]{ fly}, fly a[Em7]way![Am7]{\h}I'm h[F]appy to [Em7]see you ever[Dm7]yday.[G7]{\h}
F[C]ly, Linda[Cmaj7]{ fly}, fly a[Em7]way![Am7]{\h}I'm [Dm7]happy to s[G7]ee you everyd[C]ay.

Wenn [C]ich heut’ manchmal [Cmaj7]fahre, dann w[Bm7]{ü}nsch’ ich mir so s[E7]ehr,
ich [Am7]hätt’ wie Linda F[D7]lügel, flöge f[Gm7]rei wie sie umh[C7]er.
Ich b[F]rauchte nicht[G7] zu tanken, keinen S[Em7]prit.[Am7]{\hh}
Ich f[Dm7]ang’ dann an zu t[G7]räumen, kommt und träumt doch einfach m[C]it.

\gSec{Refrain}
\end{song}
\end{document}