\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}{Ham Kummst}{Seiler und Speer}{}
[Am]Letzte Nocht, woa a schware Pa[C]rtie fia mi,
das i ned glei ha[E]mkum, woa vu aufaung au k[Am]loa!
Letzte Nocht, woa a schware Par[C]tie fia mi,
i kau mi ned eri[E]nnern wos gestan [Am]woa! 
[]Und sie sogt:

\gSec{Refrain}
[Dm]Waunst amoi nu so [Am]ham kummst, s[E]ama gschiedane [Am]Leid,
[Dm]Waunst amoi nu so [Am]ham kummst, h[E]ost die Scheidung me[Am]i Freind!

Letzte Nocht, woa a schware Pa[C]rtie fia mi,
olle haums mi eig[E]londt,
und do sogt ma ned [Am]na, na, na!
Letzte Nocht, woa a schware Pa[C]rtie fia mi,
hau mi guad unte[E]rhoitn, und na do geht ma ned [Am]ham, ham, ham! 
[]Und sie sogt:

\gSec{Refrain}
[Dm]Waunst amoi nu so [Am]ham kummst, sa[E]ma gschiedane L[Am]eid,
[Dm]Waunst amoi nu so [Am]ham kummst, ho[E]st die Scheidung mei [Am]Freind!

Letzte Nocht, woa ka schware Pa[C]rtie fia mi, bin um 8e da[E]ham gwen,
mit Bluman und S[Am]ekt!
Letzte Nocht, woa doch a schware Pa[C]rtie fia mi,
Wei aum Tisch is a Br[E]iaf gleng, und mei Frau de woa w[Am]eg, weg, weg! 
[]Und sie schreibt:

\gSec{Refrain}
[Dm]Waunst amoi nu so h[Am]am kummst, d[E]aun is ma des wu[Am]ascht,
[Dm]Waunst amoi nu so h[Am]am kummst, d[E]aun vü spaß, we[Am]i i bin fuat!

Jetzt host wos du wuitast, wia san gschie[C]dane Leid,
Die Kinda griagst du, n[E]ed in nächster Z[Am]eit,
Den Hund den griagst du a ned, und des Haus des gheat m[C]ia,
und waunst das ned gl[E]aubn kaust, des steht aum Scheidungspapi[Am]er-ier-ier! 
[]Schwoaz auf weiß!

\gSec{Refrain}
[Dm]Waunst amoi zu mia [Am]ham kummst, ru[E]af i di Poli[Am]zei
[Dm]Waun du amoi zu mia [Am]ham kummst, da[E]un sperrns di [Am]ei und es geht:
[Dm]Tatü Tata, [Am]Tatü Tata, es [E]geht Tatü Tata, wo[Am]s wü der Pücha da!
[Dm]Tatü Tata, e[Am]s geht Tatü Tata, [E]es geht Tatü Tata, w[Am]os wü der Pücha da!
\end{song}
\end{document}