\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}{Jetzt ist Sommer}{Wise Guys}{}
[G]Sonnenbrille auf und ab ins Cafe, wo ich die sch[F]{ö}nen Frauen auf der St[G]raße seh.
Dann n Sprung mitten rein in den kalten Pool und n C[F]aipirinha - zi[G]emlich cool!
Sonnenmilch drauf und ab zur Liegewiese, wo i[F]ch für mich und Lisa eine L[G]iege lease.
Wir lassen uns gehn und wir lassen uns braten, [F]alles Andre kann ne Weile [G]warten

Und [D#]wenn nix draus wird wegen [F]sieben Grad, dann [C]kippen wir zu Haus' zwei Säcke[G] Sand ins Bad.
Im [D#]Radio spielen sie den [F]Sommerhit, wir [C]singen in der Badewanne [D]mit:

\gSec{Refrain}
Jetzt ist S[Em]ommer! Egal, ob man schw[A]itzt oder friert: S[D]ommer ist, was in deinem K[G]opf passiert.
Es ist S[Em]ommer! Ich hab das kl[A]ar gemacht: [D]Sommer ist, wenn man t[G]rotzdem lacht.
Jetzt ist S[Em]ommer! Egal, ob man schw[A]itzt oder friert: S[D]ommer ist, was in deinem K[G]opf passiert.
Es ist S[Em]ommer! Ich hab das kl[A]ar gemacht: [D]Sommer ist, wenn man t[G]rotzdem lacht

[G]Sonnendach auf und ab ins Cabrio, doch ich [F]hab keins, und das ist in [G]Ordnung so,
weil der Spaß daran dir schnell vergeht, wenns den [F]ganzen Sommer nur in der Ga[G]rage steht.
Manchmal, wenn ich das Wetter seh, krieg ich Ge[F]waltfantasien, und die [G]Wetterfee
wär' das erste Opfer meiner Aggression, ob[F]wohl ich weiß: Was [G]bringt das schon,

[D#]wenn man sie beim Wort nimmt [F]und sie zwingt, dass sie [C]im Bikini in die [G]Nordsee springt
Ich [D#]mach mir lieber meine eigne [F]Wetterlage, wenn [C]ich mir immer wieder [D]sage:

\gSec{Refrain}
Jetzt ist S[Em]ommer! Egal, ob man schw[A]itzt oder friert: S[D]ommer ist, was in deinem K[G]opf passiert.
Es ist S[Em]ommer! Ich hab das kl[A]ar gemacht: [D]Sommer ist, wenn man t[G]rotzdem lacht.

[G]Ich bin sauer, wenn mir irgendwer mein Fahrrad klaut, 
[F]ich bin sauer, wenn mir einer auf die [G]Fresse haut.
[]Ich bin sauer, wenn ein Andrer meine Traumfrau kriegt 
und am [F]Pool mit dieser Frau auf meinem [G]Handtuch liegt.

Doch [D#]sonst nehm ich alles ziemlich [F]locker hin, weil [C]ich mental ein absoluter [G]Zocker bin:
Ich [D#]drücke einfach auf den kleinen [F]grünen Knopf und die [C]Sonne geht an in meinem [D]Kopf

\gSec{Refrain}
Jetzt ist S[Em]ommer! Egal, ob man [A]schwitzt oder friert: [D]Sommer ist, was in deinem [G]Kopf passiert.
Es ist S[Em]ommer! Ab ins G[A]ummiboot, der W[D]inter hat ab sofort H[G]ausverbot!
Jetzt ist [Em]Sommer! Egal, ob man [A]schwitzt oder friert: [D]Sommer ist, was in deinem [G]Kopf passiert.
Es ist [Em]Sommer! Ich hab das [A]klar gemacht: [D]Sommer ist, wenn man [G]trotzdem lacht.
\end{song}
\end{document}