\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}[6]{Junge}{Die Ärzte}{}
[C]Junge,[D]  warum hast Du nichts [Em]gelernt?
Guck Dir den [C]Dieter an: [D]der hat sogar ein [Em]Auto![Bm]{\hh}
Warum [C]gehst Du nicht zu Onkel Werner in die [D]Werkstatt?
Der gibt Dir ne [Em]Festanstellung, wenn du ihn darum bittest
[C]Junge...

\gSec{Refrain}
[D]Und wie du wiede[C]r aussiehst, Löcher in der [Am]Hose 
und ständig dieser [Em]Lärm, was sollen die N[G]achbarn sagen?
Und dann noch deine [C]Haare, da fehlen mir die [Am]Worte
musst du die denn [Em]färben? was sollen die N[G]achbarn sagen?
Nie kommst du nach [C]Hause, wir wissen nicht mehr [Am]weiter

[C]Junge, [D]brich’ deiner Mutter nicht das H[Em]erz
es ist noch n[C]icht zu spät, di[D]ch an der Uni einzus[Em]chreiben[Bm]{\hh}
du hast dich doch f[C]rüher so für Tiere i[D]nteressiert
wäre das nichts für d[Em]ich: eine eigene Praxis
[C]Junge...

\gSec{Refrain}
[D]Und wie du wieder [C]aussiehst, Löcher in der [Am]Nase
und ständig dieser [Em]Lärm, was sollen die N[G]achbarn sagen?
elektrische G[C]itarren und immer diese T[Am]exte
das will doch keiner [Em]hören, was sollen die Na[G]chbarn sagen?
Nie kommst du nach [C]Hause, so viel schlechter [Am]Umgang
wir werden dich e[Em]nterben. Was soll das F[G]inanzamt sagen?
wo soll das alles e[C]nden? wir machen uns doch S[Am]orgen

[C]Und du warst [Am]so ein süßes [Em]Kind und du warst [G]so ein süßes [C]Kind 
Und du warst [Am]so ein süßes [Em]Kind, du warst so s[G]{ü}ß

\gSec{Refrain}
Und immer deine [C]Freunde, ihr nehmt doch alle [Am]Drogen
Und ständig dieser [Em]Lärm, was sollen die Na[G]chbarn sagen?
Denk’ an deine [C]Zukunft, denk’ an deine [Am]Eltern
willst du, dass wir [Em]sterben?
\end{song}
\end{document}