\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}[2]{Kater-Song}{Zwoa Bier}{}
Letzte No[D]cht, hob i an sa[G]u n Rausch hoam bro[D]cht,
I hed's ned ged[A]acht, ober i glaub, do hob [G]i an Fehler gmocht.
Mi hod's sauber d[D]raht, und es woa w[G]irklich olles sp[D]at,
Und irgendwonn do wor's so w[A]eit, i bin ins B[G]ad nei und de Schüssl hod si gfreid.
Und [G]donn kam der Entschl[D]uss, dass des jo [A]olles ned sein m[D]uss.

\gSec{Refrain}
N[G]a, i sauf nie w[D]ieder, i l[A]oss des trinkn bl[D]eim,
i wü n[G]ie mehr a K[D]opfweh hom und [A]a nie wieder sp[D]eim.
Lieber G[G]ott es is ma w[D]urscht, [A]ob i in Himme k[D]imm,
ober i dua [G]ois, wosd von mir w[D]{ü}sd, wennst mir jetzt m[A]einen Kater n[D]immst.

N'gonzen T[D]og hod m[G]ich der Brand gepl[D]agt,
I woa voi dehydr[A]iert, wia des sonst n[G]ur in na Wüstn drin passiert.
Ringe unter de A[D]ugn, I hob wi[G]e a Zombie ausgsch[D]aut,
und in meim Mäui hod's gschm[A]eckt, ois wa a K[G]otz do drin verreckt.

\gSec{Refrain}
N[G]a, i sauf nie w[D]ieder, i l[A]oss des trinkn bl[D]eim,
i wü n[G]ie mehr a K[D]opfweh hom und [A]a nie wieder sp[D]eim.
Lieber G[G]ott es is ma w[D]urscht, [A]ob i in Himme k[D]imm,
ober i dua [G]ois, wosd von mir w[D]{ü}sd, wennst mir jetzt m[A]einen Kater n[D]immst.

Am Abend d[D]onn, hob i mi gf[G]{ü}hlt wie über[D]fahrn,
doch mir woa furchtbar f[A]ad, und es woa [G]nu ned oll zu spat.
Deswegn hobi überl[D]egt, ob si viell[G]eicht nu wos zomg[D]eht,
und boid drauf hobi gm[A]erkt, dass i woi n[G]imma gscheida werd.
Und ich fa[G]sste den Entsch[D]luss, dass der gute V[A]orsatz noch warten m[D]uss.

\gSec{Refrain}
Weil vielleicht s[G]auf i heid jo w[D]ieder, es k[A]onn wieder passie[D]rn,
dass i heid wi[G]eder moi an R[D]ausch drin hob in m[A]einem Spatzenh[D]irn.
Lieber G[G]ott, wennst mir an Gf[D]oin doan wüsd, i m[A]oans a goa ned gsche[D]at,
donn moch doch bittesch[G]een, dass der K[D]ater morgn ned [A]gor so grausom w[D]erd.

Weil heid s[G]auf i sicher wi[D]eder, es we[A]ad wieder passier[D]n,
dass i heid w[G]ieder moi an [D]Rausch drin hob in [A]meinem Spatzen[D]hirn.
Lieber G[G]ott, wennst mir an Gf[D]oin doan wüsd, i m[A]oans a goa ned gsche[D]at,
donn moch doch bittesch[G]een, dass der K[D]ater morgn ned [A]gor so grausom w[D]erd.

\end{song}
\end{document}