\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}[3]{Lieder}{Adel Tawil}{}
Ich ging wie ein Äg[C]ypter hab' mit Tauben ge[G]weint
War ein Voodoo[Em]kind wie ein rollender S[Am]tein.
Im Dornen[C]wald sang Maria für [G]mich.
Ich starb in deinen [Em]Armen, Bochum vierundachtz[Am]ig
Ich ließ die S[C]onne nie unter[G]geh`n, in meiner wunder[G]vollen [D]Welt.

\gSec{Refrain}
Und ich singe diese [C]Lieder,tanz' mit Tränen in den [G]Augen
Bowie war für'n Tag mein [D]Held und EMF kann es nich' [Em]glauben
Und ich steh' im lila [C]Regen, ich will ein Feuerstarter [G]sein
Whitney wird mich immer [D]lieben und Michael lässt mich nicht al[Am]lein.

Ich war willkommen im [C]Dschungel und fremd im eigenen [G]Land.
Mein persönlicher [Em]Jesus und im Gehirn total [Am]krank.
Und ich frage mich, [C]wann werd' ich, werd' ich berühmt [G]sein.
So wie Rio, mein [Em]König für die Ewig[Am]keit.
Ich war am Ende der [C]Straße ange[G]langt,
war ein Verlierer, [D]Baby, doch dann hielt ich ein [Em]Cover in der Hand,
darauf ein [C]Mönch, der in Flammen stand
Kurt Cob[Em]ain sagte mir, ich soll kommen wie ich[D] bin.

\gSec{Refrain}
Und ich singe diese [C]Lieder tanz' mit Tränen in den [G]Augen,
Bowie war für'n Tag mein [D]Held und EMF kann es nich' [Em]glauben.
Und ich steh' im lila [C]Regen ich will ein Feuerstarter [G]sein,
Whitney wird mich immer [D]lieben und Michael lässt mich nich' a[Am]llein\

Ich war einer von fünf [C]Jungs "One Minute" aus, dann war's vor[G]bei.
Ich sang nur noch für [D]mich, für 'ne unendlich lange [Am]Zeit.
Dann traf ich auf [C]sie und sie erinnerte [G]mich.
Wir waren Welten ent[D]fernt und doch vom selben Stern.
[Am]Ich ging wie ein Äg[C]ypter hab' mit Tauben ge[G]weint.
War ein Voodoo[Em]kind wie ein rollender [Am]Stein.
Ich ließ die [C]Sonne nie unte[G]rgehen, in meiner wundervollen [D]Welt

\gSec{Refrain}
Denn wir singen diese [C]Lieder tanzen mit Tränen in den [G]Augen,
Bowie war für'n Tag ein [D]Held und EMF kann es nich' [Em]glauben.
Und wir steh'n im lila [C]Regen, wir wollen  Feuerstarter [G]sein,
Whitney wird uns immer l[D]ieben und Michael lässt uns nich' all[Am]ein[C]

\end{song}
\end{document}