\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}{Major Tom}{Peter Schilling}{}\zusatzeintrag{Völlig losgelöst}\begin{tabline}{4}{6}{8}{E,A,D,G,B,E}
		\note{1}{8}{6}{0}
		\note{2}{8}{4}{2}
		\note{3}{8}{4}{0}
		\note{4}{8}{4}{2}
		\note{5}{8}{5}{0}
		\note{6}{8}{5}{2}
		\note{7}{8}{4}{0}
		\note{8}{8}{4}{2}
		\nextbar
		
		\note{1}{8}{6}{0}
		\note{2}{8}{4}{2}
		\note{3}{8}{4}{0}
		\note{4}{8}{4}{2}
		\note{5}{8}{6}{3}
		\note{6}{8}{4}{2}
		\note{7}{8}{6}{2}
		\note{8}{8}{4}{2}
		\nextbar
		
		\note{1}{8}{6}{0}
		\note{2}{8}{4}{2}
		\note{3}{8}{4}{0}
		\note{4}{8}{4}{2}
		\note{5}{8}{5}{0}
		\note{6}{8}{5}{2}
		\note{7}{8}{4}{0}
		\note{8}{8}{4}{2}
		\nextbar
		
		\note{1}{8}{6}{0}
		\note{2}{8}{4}{2}
		\note{3}{8}{4}{0}
		\note{4}{8}{4}{2}
		\note{5}{8}{6}{3}
		\note{6}{8}{4}{2}
		\note{7}{8}{6}{2}
		\note{8}{8}{4}{2}
		\nextbar
\end{tabline}


[Em]Gründlich durchgecheckt steht sie da und [Am]Wartet auf den Start[D] - Alles klar.
Ex[Em]perten streiten sich um ein paar Daten. [Am]Die Crew hat dann no[D]ch ein paar Frage[C]n, do[Am]ch
Der Countdown [Em]läuft.
[Em]Effektivität bestimmt das Handeln, [Am]man verlässt sich bli[D]nd auf den andern.
[Em]Jeder weiß genau, was von ihm abhängt. [Am]Jeder ist im Stres[D]s, doch Maj[C]or T[Am]om
Macht einen [Em]Scherz.

\gSec{Refrain}
[Bm]Dann hebt er ab und...
[G]Völlig [D]losgelöst [Am]von der [C]Erde [G]schwebt das [D]Raumschiff, [Am]völlig [C]schwere[Em]los

Die [Em]Erdanziehungskraft ist überwunden, [Am]alles läuft perfe[D]kt, schon seit Stunden.
[Em]Wissenschaftliche Experimente, [Am]doch was nützen di[D]e am Ende[C], denk[Am]t
Sich Major T[Em]om.

[Em]Im Kontrollzentrum, da wird man panisch. Der [Am]Kurs der Kapsel, [D]der stimmt ja gar nicht.
[Em]\glqq{}Hallo Major Tom, können Sie hören? [Am]Woll'n Sie das Projek[D]t denn so zerstöre[C]n?\grqq{} [Am]Doch
Er kann nichts [Em]hör'n.

\gSec{Refrain}
[Bm]Er schwebt weiter...
[G]Völlig [D]losgelöst [Am]von der [C]Erde [G]schwebt das [D]Raumschiff, [Am]völlig [C]schwere[Em]los.

Die [Em]Erde schimmert blau, sein letzter Funk kommt: [Am]\glqq{}Grüßt mir meine [D]Frau.\grqq{}
Und [Em]er vers[Am]tummt.[D]{\hh}[C]{\hh}[Am]{\hh}
[Em]Unten trauern noch die Egoisten.[Am]Major Tom denkt si[D]ch: Wenn die wüssten...
[Em]Mich führt hier ein Licht durch das All, [Am]das kennt ihr noch nich[D]t. Ich komme[C] bal[Am]d.
Mir wird ka[Em]lt.

\gSec{Refrain}
[G]Völlig [D]losgelöst [Am]von der [C]Erde [G]schwebt das [D]Raumschiff, [Am]schwere[C]los
[G]Völlig [D]losgelöst [Am]von der [C]Erde [G]schwebt das [D]Raumschiff, [Am]schwere[C]los.
[G]Völlig [D]losgelöst [Am]von der [C]Erde [G]schwebt das [D]Raumschiff, [Am]völlig [C]schwere[Em]los...


\end{song}
\end{document}