\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}[2]{Mei Voda}{Hans Söllner}{}\zusatzeintrag{Marihuanabaam}
Seit a boor W[D]och'n is er wie ver[A]{ä}ndert,
Seit a boor W[G]och'n is er wieder j[D]ung.
Er flaggt im R[D]as'n hint'n in da S[A]onna
Und sogt, des [G]Arbat'n is mir vui z'd[D]umm.

Er drogt Bl[D]ue Jeans und de Hoor wachs'n [A]eam ins Gnack,
Er str[G]ahlt über's ganze G's[D]icht
Und die Kotl[D]ett'n drogt er wia da Elvis Pr[A]esley,
I woas net, w[G]os is mit mei'm Voda pass[D]iert?

Sei' Auto h[D]ot er a scho lang nimma g'w[A]asch'n,
Stattdem macht er jetz Y[G]oga jed'n Dog um [D]oans.
Er hot an [D]Ohrring und a Baquan-K[A]ett'n,
Ja und auf d[G]es is er so unheimlich st[D]oiz.

Da R[D]as'n derf a nimma g'maht werd'n, er braucht W[A]ildnis,
Hot er s'l[G]etzte moi am Nachbarn g's[D]ogt
Und weil der b[D]led daher g'redt hot, hot er sei H[A]os'n obe zog'n
Und eam an n[G]ackad'n Arsch umme z[D]oagt.

\gSec{Refrain}
[N.C.]Mei Papa hot an Marijuh[A]ana-Baam, 
Seitd[G]em is der Typ wieder g[D]anz normal.
Mei V[D]oda raucht jed'n Dog a H[A]and voi Schitt 
Und [G]i als braver Bua,      [N.C.]  i rauch natürlich m[D]it.

Er is a l[D]ustig's Bürscherl word'n, mei' V[A]oda
Und a mei' Gr[G]oßmuatta raucht fleißig m[D]it.
Des war a [D]Arbat, bis ma die so weit g'h[A]abt ham,
Aba zum Schl[G]uss hot sie's dann doch kap[D]iert.

Jetz wachs'n h[D]int' in unser'm Ras'n, wo da V[A]oda Oiwei liegt
Marijuh[G]ana-Baam an Himme' 'n[D]auf
Und jed'n D[D]og in da Fruah siegstas st[A]eh' de Zwoa,
[G]Eingehüllt im blauen R[D]auch.

\gSec{Refrain}
[N.C.]Mei' Voda hot an Marijuh[A]ana-Baam, 
Seitd[G]em is der Typ wieder v[D]{ö}llig normal.
Mei' V[D]oda raucht jed'n Dog an [A]Eimer voi Schitt 
Und [G]i als braver Sohn,[N.C.] i rauch natürlich m[D]it.[A]{\hh}[D]{\hh}
\end{song}
\end{document}