\documentclass[../main.tex]{subfiles}
\begin{document}
\begin{song}{Meine Oma fährt im Hühnerstall Motorrad}{Traditionell}{}
Meine O[D]ma fährt im [G]Hühnerstall Moto[D]rrad, Mo[A]torrad, Mot[D]orrad.
Meine Oma fährt im [G]Hühnerstall Mo[D]torrad, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine [D]Oma hat im [G]Backenzahn ein [D]Radio, ein R[A]adio, ein R[D]adio,
Meine [D]Oma hat im B[G]ackenzahn ein [D]Radio, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat ’nen [G]Bandwurm, der gibt [D]Pfötchen, gibt P[A]fötchen, gibt [D]Pfötchen
Meine O[D]ma hat ’nen [G]Bandwurm, der gibt [D]Pfötchen meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat ’ne B[G]rille mit G[D]ardinen, mit [A]Gardinen, mit[D] Gardinen
Meine O[D]ma hat ’ne B[G]rille mit G[D]ardinen, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat ’ne G[G]latze mit Gel[D]{ä}nder, mit [A]Geländer, mit[D] Geländer
Meine O[D]ma hat ’ne G[G]latze mit Gel[D]{ä}nder, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine Oma[D] hat ’nen Go[G]ldfisch, der raucht[D] Pfeife, der raucht P[A]feife, der raucht P[D]feife
Meine Oma[D] hat ’nen Go[G]ldfisch, der raucht[D] Pfeife, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat ein H[G]immelbett mit B[D]rause, mit [A]Brause, mit B[D]rause
Meine O[D]ma hat ein H[G]immelbett mit B[D]rause, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine Om[D]a spielt in [G]Hollywood nen[D] Cowboy, nen [A]Cowboy, nen C[D]owboy
Meine Om[D]a spielt in [G]Hollywood nen[D] Cowboy, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat Klose[G]ttpapier mit [D]Blümchen, mit [A]Blümchen, mit[D] Blümchen,
Meine O[D]ma hat Klose[G]ttpapier mit [D]Blümchen, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine [D]Oma hat ’nen[G] Kochtopf mit ’nem [D]Lenkrad, mit nem [A]Lenkrad, mit nem [D]Lenkrad,
Meine [D]Oma hat ’nen[G] Kochtopf mit ’nem [D]Lenkrad, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat ’nen [G]Krückstock mit ’nem [D]Rücklicht, mit nem [A]Rücklich, mit nem [D]Rücklicht,
Meine O[D]ma hat ’nen [G]Krückstock mit ’nem [D]Rücklicht, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat ’nen [G]Löffel mit Pr[D]opeller, mit [A]Propeller, mi[D]t Propeller,
Meine O[D]ma hat ’nen [G]Löffel mit Pr[D]opeller, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat ’nen [G]Nachttopf mit [D]Beleuchtung, mit Bel[A]euchtung, mit Be[D]leuchtung,
Meine O[D]ma hat ’nen [G]Nachttopf mit[D] Beleuchtung, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma fährt im [G]Panzer zum Fi[D]nanzamt, zum Fin[A]anzamt, zum Fina[D]nzamt,
Meine O[D]ma fährt im [G]Panzer zum Fi[D]nanzamt, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!

Meine O[D]ma hat ’nen [G]Petticoat aus[D] Wellblech, aus Well[A]blech, aus Well[D]blech,
Meine O[D]ma hat ’nen [G]Petticoat aus[D] Wellblech, meine [G]Oma ist’ne [A7]ganz moderne [D]Frau!
\end{song}
\end{document}